有無可能買小巴黎當做私家車渣？

又可以車成個家族一齊去玩 可以係車入面訓埋都得 租停車場又平 架車又大過劏房 大家點睇

街邊仲少d 抄牌添。有人牌又有車牌咪得囉

唔係講笑，我細個個陣姨丈真係試過租架紅van車我地成個家族去淺水灣遊水

當私家車用好似有限制載客人數

當私家車用，連司機在內，最多只能載7人